屌你獌狗無死錯人 賣晒啲人過去國米輸比隊捷克野都有

笑撚死人

1-1

燈閪

失分啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈